# mlops3-course-spring-2024

## Структура проекта
- `data/` - данные для исследования
- `experiments/` - список экспериментов и безлайнов
- `notebooks/` - ноутбуки (в основном должны использоваться для изучения данных)
- `scripts/` - самостоятельные скрипты, которые могут быть использованы вне пайплайнов
- `submodules/` - сторонние библиотеки, подключаемые как сабмодули к проекту

## Методология ведения репозитория
1. Под каждый эксперимент заводится отдельная ветка и MR с названием соотвествующим формулировке гипотезы.
2. В ветке заводится отдельная папка под эксперимент в `experiments/`, в структуре определенной в [experiments/README.md](experiments/README.md).
3. Код из эксперимента в эксперимент может повторяться/копироваться, в пользу воспроизводимости результатов
4. Оформить MR в соотствествии с принятым [шаблоном](.gitlab/merge_request_templates/default.md)
5. MR должен пройти Code Review, только после получения `Approve` мержиться в основную ветку
